緊急法後藍絲人數比黃絲多好撚多

因為成街得我戴口罩

唔係咁既， 黃既好多都冇戴

點解呢

傳播病菌
遲d所有人都要戴

問心真係好撚焗，不過我戴左，一個口罩係我le個龜縮可以做到既事

成班革命free rider

垃圾風向人！

唔係個個跟得咁貼架，而家普遍出街都冇帶， 唔係個個黃既都係連登既， 有D 都係D 普通中年人。btw 普通出街都帶有時都驚見到D 痴線藍絲打鳩你。

再加上， 其實始終都係有好多人咩都唔理， 淨係顧自己， 所以文宣好緊要。

係架， 真係好多， 但對住呢D，鬧係冇用， 大把得把口冇行動既人。 香港一向都係咁， 而家已經多左好多人支持， 唔需要灰心，諗番重有好多手足一齊努力緊，動員香港人從來都唔易。

Pull

等下啦，慢慢會多
當初十點鳩叫一開頭都無人架

勇武巴表示避免紀錄身份證 留有用之身

我真係好唔鍾意戴口罩,戴超得唔得?

sor 9

if u hv enough ginger, slab my face with surgical mask

擋唔到面

唔屌唔得

咁收工戴下啦

我就係唔帶，
我嘅諗法係我唔需要為左佢依條法例去影響我日常習慣，
我平常唔帶就唔帶，去遊行一樣照帶

咁你會唔會因為送中而上街呢?

行前都已經唔夠膽
依家連戴個口罩都唔敢

我想帶就帶